有人有面臉中槍個男人既消息？

好似被消失左咁，有無人有消息

Push